有無人記得懷仔， 肖友懷

果陣都咁大隻 ，有無人知依家大隻成點

冇人想知佢點 只要佢唔好再嚟香港就得

如果當年壞仔入咗籍
香港七欖應該贏到斐濟

日日150 靜靜雞嚟左你都唔知啦

佢成日係youtube蒲頭啦

未死咩

犯法又點喎

藍球都贏到美國

link?

散步達陣無難度

香港奧尼爾

bob s ur uncle

成日拍片教人煮野食坐遊輪

笑撚到我